何君妖自編自導系列

署名沉默的皇仁書院校友，名都唔出，唔見得光？

自己讚自己咁唔知醜都有既人

沉默你又咁撚多嗲？

just one guy

望到條友咁on9忍唔住㩒左負評

笑到仆街

屌你老母 同689做野一撚樣
開個網搞懸紅最後柒到俾人查到自己係推手
留名等睇俾人查到自己落廣告讚自己

腹語

有無人話比我知邊個選何君堯做議員

點解好似好曲

不如去盡多少少讚佢（自己)係耶蘇轉生啦仆街

721全世界都無得兜,佢仲要死撐就啱
最好日日登報提住721

留名，有冇話邊份報紙？

忍唔住笑

沉默 但唔企出黎見人

自己讚自己, 好肉酸

藍屍 廢中廢老 港豬

屌啦星分唔到曲直呀仆街

沉默，但登報紙，好野

自己寫，明顯到不得了，真係好on 9

第2段已經露底啦
無啦啦夾硬又屌鳩林卓廷

論調同何妖之前講嘅野一樣

鄉黑

沉默登報

係，正常橕佢點會燒埋林卓，段野同佢之前口講既野一撚樣，何收智商低能到咁都做到議員

皇仁仔買頭版屌鳩佢未？

傻啦點會曬啲錢喺呢啲無謂人身上

沉默又登報
想問沉乜撚

唔咁寫點問到中聯辦收維穩錢，吸水唔駛本

唔出名聯署？
一群姐係兩個定三個啊
定係平行時空嗰二百萬個校友

好辛苦先寫到篇野黎讚自己

一睇D文筆就知係何妖自己寫，除左何妖自己之外，其他皇仁仔枝筆唔會咁差呀麻.... 好心比多少少錢揾人執下篇嘢先出街啦

曲到圓

笑撚死人，不過由此見到香港有幾淪落

咩證明都無話自己係皇仁仔？！

屌，我夠話我係中聯辦高層，睇唔過睇何妖個 pk 啦

沉默但登報

講野個tone似何妖自己喎

笑撚死

啲文筆中學生都不如

完全喺佢平時講嘢語氣 九唔搭八

一群=一位
咁大反應 證明方向正確
班老屎忽咁功利 仲邊有人攬佢

謝振中有份?

第一句已經話自己被人屈，真係得何妖先咁L小家，有做又唔敢認，事前同白衫黑幫寒暄，正常黑犬會將佢列作suspect之一

屌笑撚咗

曲到

你繼續沉默無人會話你啞

沉默

一群=一個
校友=何生

柒得制，好撚老尷

秒

咁咪繼續沉囉....

f

何君堯是我們心中的紅太陽
凡是何君堯作出的決策，我們都堅決維護；凡是何君堯的指示，我們都始終不渝地遵循

光明正大怕咩出名

暗角鼠輩

其實係班藍絲面前，好有自信咁講野，再加一兩隻英文字，佢地係唔係就會信

「說他與黑社會勾結，是上綱上線，試問誰個無朋友鄉親。」

佢係咪認左同班白衣鄉黑係朋友

沉默就收聲
出聲就咪話自己沉默

睇個標題自己寫自己登報啦
呢d小丑使錢搏君一笑,俾個面笑下咪算

佢唔追究祖墳？

睇完英華再睇返呢份個落差好大

對外時，藍絲/何超瓊：黃絲係少數不代表750萬人意見

對內時，藍絲突然沉默：黃絲係大多數打壓我地

咁無賴既

突破盲腸

右上角寫明廣告

情人節送花比自己？

d野咁似何妖早幾日記招講

低能何律屍快返元朗執葉啦，咪再獻世

QCOBA 出咗內部問卷囉喎
你班“舊生”唔知呀

當地人士
原來元朗真係建左國

原來佢仲post 响自己fb，真係核突

屌 睇到尾原來佢最撚驚係被取消舊生會藉

點解仲未有你老母個墳gif

人地識心靈感應又話你知

唔講以為元朗站係38分界線一過就打仗

名都唔出, 有錢就出得啦

仆街笑咗

駁唔撚到

熱血好男兒
睇字都打冷震

選之前有堆阿姐喺我樓下派傳單，我問其中一個何生係咩人，佢答我唔到
我再問我都唔識佢點解要選佢，佢答我因為佢斯文

真。皇仁登報係咁樣

人到無恥便無敵

佢仲有間母校叫Anglia Ruskin 出曬名嘅野雞嚟

編野有浸假膠味

柒能到

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

其實佢自己寫嗰陣覺唔覺柒

條友精神有問題 越黎越癲

自己讚自己

有名有姓 品質保證

上次黑社會恐嚇其中一位參選人
令到佢唔選

大聲笑左出黎

好樣衰吖 媽吖

媽呀呢個太柒忍唔住要推

[高質國際文宣]全世界同我入黎轉發

出完聲仲叫唔叫沉默

我都記得 個中間路線四眼肥仔

會籍個籍同藉口個藉都唔識分，
咁L低水平仲講乜皇仁有識之士真係柒到唔想睇

咁愛國點解子女唔返大陸呀

係一個唔係一羣

你條仆街平時都好撚嘈下
沈乜撚野默？

屌，未見過有人登報登到咁撚蠢。

完全係何妖第一身自述

一個扮一群

沉默既人咁多聲既

沉默但又出聲
一貫智商，符合國情

嘩，我真係恭喜哂皇仁啊，有個漆黑中既螢火蟲咁耀眼既仆街做校友。

留名等睇其他皇仁既校友出實名登報黎落何生面

咩上綱上線咩熱血男兒，一睇就知大陸文筆
次次署名都係一群乜乜乜，比少少創意好冇

無人覺得篇野好曲咩

沈旭暉：「法治」Vs「依法治國」的分別

有幾多個皇仁仔好似佢咁低鳩能
唔好意思
真係得佢一個

究竟個腦裝乜先做得出呢d on9野

其實佢作惡多端，點解到現在3個月多都無人諗住照顧下佢既。。

佢太出位，搞完佢實有手尾跟

但佢咁出位，惹起公憤，又或者俾人尋仇，其實都似好正常，之前都有傳佢俾唔夠錢俾721班白3，結果連祖墳都俾人起埋，要搞佢，大把人想先係㗎

同自己登廣告

藍絲好撚多呢啲
周街都見到咩「支持香港警察」後面搭多句Bingo
藍色背景白色字好老奉嗰啲

最後名都唔敢出
根本有錢就出得，多謝佢表達一慢人嘅民意

下，真架？